Ze had vervolgde zij haar ontwapenende streelt zonder veel verder dan ik al heb beschreven, behalve vaker kissing me.
Ze is nu altijd deed op eerst het schoollokaal, en ook toen we werden afgewezen.
Ik veronderstel dat een waarneming of inferentie, zij heeft dezelfde gewoonte met mijn zussen.
Op deze dag, gezien die me met haar arm rond mijn taille dicht bij haar, toen ze kuste me voelde ik precies dezelfde geur van kortademigheid dat ik had waargenomen in Mrs. Benson.
Ook zij was loom dat dag en klaagde over hoofdpijn.
Ik merkte tevens op een donkere streep onder haar ogen en daarna met mevr.
B., zag precies hetzelfde dus ik raakte overtuigd waren ze onwel uit dezelfde oorzaak.
Mevr.
B. had me verteld dat de meeste vrouwen waren zo vol van de maan-die toen het geval.
De volgende dag mijn moeder voorgesteld te rijden naar de stad en weet waarschijnlijk de staat van de zaak, vroeg mevrouw B. en Miss Evelyn te begeleiden, zoals zij dacht dat de Middellandse-zeedialoog gebaat zouden zijn.
